THE IDOLM@STER綜合討論區[162]お帰りなさい、ご主人さま

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Lovely maid 島村卯月

Q：點樣先抽到SSR?
A : 1Ssr=9 packs

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

開住3d初見fc左

LM

播歌轉運

How about this

雜dee點會係非洲人

呢個post既主題曲

五下十連冇SSR
Parade有得打m+歌 wow左？

成班觸手刷緊Ｍ＋ hch

你都有今日

Got it, Move…Wow
Don’t Say No JUST Draw MORE
Don’t Say No JUST Draw MORE

Got it, Move…Wow
Don’t Say No JUST Draw MORE
Don’t Say No JUST Draw MORE

サバイバル You got to move
Gachaはさながら戦国 誰が勝ち抜ける?
Letterは開けられてしまった

どこにある? どう使う?
禁断のSSR

「今」という 金は 何を伝えるため
[お前のもとに吹く? 強く強くBlowin' up]
明日が 夢が まだ見えなくても
[そこ限界? 精一杯 生きていると言えるなら]
うつむくなよ(顔を上げろ) どこまででも(曲げることなく)
信じた課金を行け
JUST Draw MORE

南非...邊忽黑

雜巴反cup 好平常啫
硬生成日單抽中 而家還債

唔還得唔得

新しいガチャが開催されましたよ！
今回の新登場アイドルは以下の7人です！

諸星きらり(CV:松嵜麗)
関裕美(CV:会沢紗弥)
二宮飛鳥(CV:青木志貴)
桐生つかさ
クラリス
土屋亜子
伊集院惠
#imascg_chihiro

新人唔識

而家識啲

今日最後一劈

春
春
春
春
春

A. everyday dream
B. every daydream
C. every day dream

C

新到維基都冇佢名 點識

E.very dayd ream

出動la!!!!!DD!!!!!!

大巴Timer Start up

3
2
1
time out

新人要由第一套推起

到時出左名 可以同人講 我XX年前初出道 己經推緊

無錯la

がんばります！

Good job AYAKA☆☆

古參p

新人把聲有D似COOLver.既ありす

多左張重覆愛梨

230

SSR/SR確定劵抽唔抽到今個pool

唔係你呀

本人同真人

好似唔得？唔肯定

所以用itunes課好d
精明課金

清戀有役

清戀邊個？
Btw套野唔係話太差 但拎聖誕之吻黎比就真係搞笑

清戀4集就完左啦

Miku盡在不言中

一齊上井

三條凜,見佢twitter講咋仲有套名都未聽過

依加剪卡都無用
因為係用ebanking過數

三個都on99
剩係接受到今日子
佐倉個角真係好bitch

望完張卡圖 差咁D野

加個TITLE

MATCH

我正係想有多2百幾張M+卷
今次非都算啦
300前出比我啦
最多以後唔再嗌你卵用

Lm

如果想再高分D
除左擺sb落去 係咪應該等11秒deep換常駐志希走？

突然passion同cute都差兩隻
又要諗下抽邊面好

呢套野正

一開始入個畫面仲嚇左跳卡面會有仔仔一開commu第一話就知咩事

後悔無試抽美波

無悔

佐倉個角色就真係騷想幹喇
下地紫野嗰幾集要到臨尾先有野睇

移藉左張卵用會高分d。

今晚有動畫

SSS 2000位狂升
但我係1200 附近個排名又冇乜點變

又3連白信封
哈哈

261。

井務部新人向大家報到

主任批昨未

而家主席係雜巴

我戰死左啦
祝福各位未抽中既巴打

10號先上井
仲有單抽奇蹟

各位抽卡巴打辛苦了

等7號LV先抽

Parade 開咁耐

LLC又出動

手痕禁埋剩低2千石
8下白信封0sr

原來會澤沙彌係mayu p

隻卯月咁出
天份係咪要點爆Vo同Vi

起底組

\Mayu!/
\Hiromi!/
\Best match!/

cute idol!
Yeah!

係

點左
又點呀
抽唔撚到呀

我宜佈今期月限係呢兩年黎最難抽

係
連海豹都無

今次有幾多人上井

有井仲想點

望返個box計下數
原來我抽過既pool平均每個用左>百2抽
其中仲有3個pool係狙唔到

現充日

SSS緊

點解mltd感覺咁多套衫都同個人唔多夾
今次美奈子又係

第一次井

又唔係個個都要衝
其他人都係現充

W盟主衝緊

連續睇到2幅cls圖

第一次井+1

就黎fc有條仆街打電話黎
屌佢老母呀

Cu唔夠限 唯有咁砌

夠2000就得啦
SSS又冇排名

水水3rd又係西武

卯月起死回生
個個都要雙卯月

三卯月

五卯月

佢好似唔夠

雜巴應該10體狂打parade30星彩歌輕鬆刷fans

早幾日見佢201x

有m+打係開心,但真心攰

head得20萬

俾卯月/仁奈6秒中果條友應該拉出去打

pa六秒中好野黎

同Suger Heart每18秒撞一次技

cu公主隊7高/13高有乜選擇

乜技先

又要課金抽白貓

加分

華哥

杏
但好咩

Ching冷靜啲

唔係公認7高13高廢技？唔識求解答

下位啲人衝得好勁

會有人課白貓

點組？
諗過抽pa deep

以我手頭上既就得Mayu同紗枝

睇餸食飯
得桃華 華哥 志希 肥達 杏 紗枝揀

上期禾課咗

6.11秒公主
fes唯.愛梨
限莉嘉

唔通黎緊fes要井隻貓番黎

要睇下會唔會出第2輪ＳＢ

自然會抽到

每次update 多萬幾二萬
仲有兩個幾鐘 排~1260 想停手

而家一個acc 無得multi login Lihkg? 要VIP?

拋離緊500個

講開6中
其實無真係咁差,只係其他中確率吊打佢姐

4高屈機,撞秒照落影響細d

9秒既話避得就避囉,
但拎cu做例,上po提過,dmj 7秒中,fes卵用11秒中
deep第2選擇最佳依然係6秒

咁好挽
緊係要課

今期又無話好想要

其實諗諗下主要係睇你接唔接受到每18秒就撞一次技
(每12秒就真係唔得 太密)
接愛到既咪可以多番D偶像可以落囉
包括9秒高既チエリ

ギラギラ太陽に

\雜雜雜/

アツアツの砂浜

\雜雜雜/

白過頭

好似幾好...

FC 30星咪高分囉
計咁多做乜

求幫手呢隊點改

入隻貓

del左卵用3.0

哪有貓

fes mio好過唯

冇野改呀雙deep收皮啦

唔好感啦，卵用3.0我井返呢

何不食肉糜

井既途中自然會抽到

可唔可以fes mio 唯
唔落11公主
會唔會差好遠

如果差唔遠就抽下仁奈
反正我已經贏左

2fes羸1fes就一定架啦
睇你差好遠定義係點

deep*

開始諗係咪應該將All round既琴歌都放入視野內

會唔會差10萬分

OK

咪玩
就算有/無sb都係相差~5萬/更少

我以為你砌卯月

anin gay

唔知呀
仲係三色隊
今日先進化到deep

有4秒P早苗
月限唯應該唔係份隊既最好選擇
但係又有愛，想繼續用

妖 チエリ換走紗枝睇下點先

RIP

有無手足可以指點下應該點組會最好？

升滿晒先講

Oh like a Orange Sapphire \Chap Bra /
ミラクル呼び込んで

其實yui fes限打返月限面係想點
抽返黎未用過月限

無咁多訓練卡
都要慢慢升

Fes限好用d?

18%喎

好似啲老屎忽屌緊啲新人

我無

SUPERLOVE☆ Chap Chap Chap

一樣係7高
除非出新特化隊長
如果唔係應該好難救

Thanks
反正我唔係追分
亂砌算

\Chap Chap/

有愛行先

呢樣真

見到有愛行先
再見到呢樣真
再望下大野巴
再諗下大巴打智繪里fans數

答返大野巴,無乜選擇,塞曬一齊就得
最左2張,2張fes combo,加多是但1張4秒,個人推薦miria

DD點同

我係Co 命
無辦法
最早期齊隊係Co
最勁果隊都係

Same
Fes楓太尾機

用fes楓冇fes奏有lun用

白貓隻變好型
但係雞仔聲

井啦

話說今個月無fes
究竟下個月就有,變2個月一次,定恢復返3次

Co隊我真係差隻嫁凜同OL

Cu有一個輸Co既地方係Cu3隻18%FES限有2隻都係6秒

年尾 之後4個月1次

勇者王

想要新井

OL都話可以用雪美頂住先
SB真係等運到

如果唔係7中既話,4高分分鐘好過其他ol
但可以強判e點取代唔到

抽到必五星
原來仲會重複
抽返隻法
我屌

下下都AP咪唔洗強判囉

嘩 Ching

頭8個印係送既
計落課既石同以前差不多
不過見到第三張卡好多必五星
想繼續

新手想玩白貓 有咩要注意??

個度半個井

身後事

垃圾game唔好玩

井一次CGSS

終於搞店
仲有2個月都要換曬咁多張

好好玩架

新手想問今次依種Event點打

解任務咁打

往死裏打

淨係打到PRO/無乜SSR就係頭幾區FARM死一區 拎完上下位收工

戓者通晒七區拎完上下位收工

容dee 點呀

正式脫歐...投左非洲井

IKTF

濕濕碎
反正派咗錢

就算parade都好,m+個分數要求依然好離地

想知b同s score分數上有無分別

其實想課卯用
最近張卡回贈有三千幾蚊
但係一唔中就

Tich

Rich

第二個必中五星終於唔係重覆
22大跳先抽齊

難得沖到咁入

今次應該坐銅望銀掛(flag

101萬都已經排緊700

一定要等班歐洲人感受下冇pick up嘅怨恨

唔好再歐d

事實人地可能係歐洲

但10%真係好離地

可能係美帝人

留個念先,好耐未試過估中晒2個
對上一次已經係楓同美穗,之後多數中1個

老師又中!

第一次燈唔到

中雙限定
仁奈仲要中兩次...

首歌大易
應該要M+先有金杯

M初見

想問如果得五張SSR(滿技Sexy miku,常假rock;2/3技 常kirari nono, 白菊)
應該全部歌都用依隊(技好似撞晒?)定係入D其他技既SR?

話雙翼易既你依首m+應該輕鬆fc

又歐又觸

點跟!?

如果3個月一次,應該出番3個

澳一
幫QQ

除非某D特別勁既SR之外
我估一般情況應該都係有SSR就用SSR???

隊長技>SSR>技能強度>技能秒數分佈

我好鍾意課金呀

妃巴唔算歐了

隊長 白菊+ miku+3cu SR一隊
隊長 nono +假rock +3 coSR一隊
隊長 kirari +4pa SR一隊

個個都課金，唔通個個都想課金咩

等睇你反cap

個個都課金，唔通個個都課到金咩

課金好開心架
大家一齊課啦

佢今日先話讓左井務部部長個位畀雜巴

不了

課左了

雜巴一個課晒最威威

有冇代課

又課?

昨晚課左IOS既第1 Pack

上個pool 非到仆街 咪打返個和
好似係

我見你中咗仁奈喎

72巴非左好耐啦...
係時候真係歐返一段時間...
見佢抽到...都真心替佢開心

你肯係仁奈先至課金抽

呢個真,非極必歐,替佢開心

唔

本身係打算試下實際上IOS點用魔法卡課
而且係想放定一Pack係度...得閒抽下60石過下癮就算

之後自己又衰...忍唔到手...
見到個個都好似咁易中...
就諗住抽晒D石佢先算...

都係原唱組好睇D

第一次得到想要既角但係一D自豪感都冇

點解呀?

笑話黎?

要靠井

大野巴應該歐啦今次

跌左落井你仲要拋舊石落去

當支持自己鍾意既角色

雖然本身我其實想要卯月
不過有張PA公主仁奈
已經好滿足好開心啦

呢個時侯就要諗下未有井之前
變做鬥慘大會去諗

Sorry
我本意係關心
唔係落井下石

未有井之前我自制力更好,唔似依到班石油王

見到終點
變相鼓勵人走到盡頭

又要儲過6K等文香

SSS 2000 位 Cls
火箭咁

下次fes出智絵里

上邊風平浪靜
今日冇玩過都冇咩點跌

岩岩先復刻完
應該無咁快啦

FES...
真係唔擔心...
3個月一次...

認真,有幾次你都算歐啦,不過你追第2個限變非之嘛

吊梨呀
我跳樓死比你睇
不過如果係sb都好,可以換走張無愛既貓

我想佢做公主

我都想文香出公主，但就會變成雙限定

望下先,頭先忙咗幾個鐘,冇乜點打

精算師

咁快

貓咁正都無愛

W巨推圖推得咁快!

最鍾意騷貓

後面個句老實講load唔到,認錯人?
最近未幸子囉
之後已經係arisu,40抽
再之後70抽,但射錯有紀
有香250
莉嘉都>200
rin3.0 160
當年miku限課左2000抽唔到
限杏 前後加埋>300抽 抽唔到
限桃華 前後加埋>160 抽唔到

月限我邊到歐,就算仁奈都抽到100

上面停哂手

仆街20xx

我都井左，不過相信下次4.0會戰勝歸來

辛苦了，澳一

今朝 好似啪左4次石
升左次lv 飲晒解任D水
都差唔多開到ex 區

話我歐過,我都否認唔到

但想要既野次次都非囉

完全唔要都得既野未"歐"囉
例如前幾日mltd

屌

係唔係清晒全部區之後
就鎖死一區往死裡打就最快谷到FAN數?

打夠750萬

往死裡打

今日好似全日都無咩點見到大天二

除左2點轉pool果一下佢非常興奮之外

柒咗添

agggg

45體打三首個D好似最多
唔知一隊放同一個角色R SR SSR 搭隻deep 打唔打到高分

仲有3分鐘
雜巴會唔會反cap 呢
買定離手

仁奈不了

反到

w巨上唔上到30萬

多謝cy

國慶了

早抖

用埋分隊
combo a
都score唔到
仲要係差好遠

btw碌下地會易啲中ssr 好似係

送250石+王冠

lee地啲鯹港人真係 矛黨你𣲙有今日呀

M+?
27* ?

個campaign 係咪又會持續派石同冠

多謝CY

每日250石
十日就2500石

每日有唔同items
3色冠 / MAX體水 / 仲有一個好似係M+劵？

應該係啦, 冇理由淨係派紅冠架嘛

CY 真係太佛心

今日d歌係咪笑緊今次m+
密室:27
戀風:26

偽p又like三上ig

邊位

就黎10個鐘
大橋巴去左邊呢

行緊樂呀

符碌，但冇一百萬好似難有飛機杯

Btw 楓了

拇指呢個位手速唔夠好似可以學下

「『アイドルマスター シンデレラガールズ』アクリルキャラコレクションぷち第4弾」は2017年12月発売予定で現在お取り扱い各店舗でご予約受付中です！

★★★ラインナップ★★★
・相葉夕美
・アナスタシア
・池袋晶葉
・一ノ瀬志希
・黒川千秋
・ケイト
・古賀小春
・佐城雪美
・十時愛梨
・難波笑美
・松山久美子
・村松さくら
（メーカー指定規率に従い1パックに全12種の中からいずれか1種が入っています。）

如無意外下個月/再下個月就到MIO

三巨頭差美嘉

你燈得中先算啦

呢個方法天才啲，自己完全諗唔到

應該唔會2個月後出掛

Macross 得西田未Solo 歌手Debut

(應該呢幾年都唔會 )

SideM開播了

趴係度玩
Miss到傻

反而CG付聲就可能有份

而家有同奈央或者ruru 共演又熟ge 都好大機會

10日250石

你個pool壞左呀！！！

十日後又夠一次十連...CY好野多謝CY...

佢唱歌唔得，快啲叫CG接佢返去培養
你地下__優__依家好左好多架啦(好似係)

聽日課多10抽
10日後抽多10抽
就井到
又慳10抽

有ruru 做勵志例子

中咗la

我可以入歐la

中咗藍子

るる唱歌聽出耳油

如無意外10月底co,cu,11底係pa,co
11底mio機會大呀,不過都係燈咗下次先,月底先燈

未央...

訓啦

me no sleep la

想哭了

沒有Mio的101夜 陰

diu 唔課根本抽唔到

同金色頭髮既女仔訓教了

同山下七海訓先

今日星期日嘛
都話同女朋友訓

山下七海比你
唯 莉嘉同山本希望歸我

國慶日你抱住毛主席畫像訓算啦

發夢都唔會有你份

雜b廿幾三十歲人洗唔洗咁貪心呀

me抱住未央

顧好卯月先啦你
多事

唔識佢

食自己啦你

仲有友紀

有殺氣 撇！

大飛✅
東京灣✅
等澳一落order

躝返去你歐洲獨立別墅啦，聽朝就搵金仔炸左佢

我同三個好女仔撇先
唔好搵我

旺角第一>澳洲第一
你可以返去訓

岩岩坐左我包機走啦
食懵你呀

真係訓
岩岩佢都敷完mask

唔好咁多幻想啦柒頭

山下七海會員講啲嘢真係好mk

影衰哂山下七海

個po好毒 me都好毒

原來大野巴中左pick up

好多正皮

上代iPad pro玩3D rich戀風都lag到爆
Mola mola

7plus都lag

我部7+喺 iOS 10.3.3嗰陣都只係有輕微lag
一升就中伏

未升

有冇8plus用家
頂唔頂到3d rich

好快會習慣

昨晚開完夜，今日公眾假期都要如常返工真係好開心

Side m都未睇

終於到10月, 可以買糖升親愛度

爆水打歌咪得

水都冇

Match

有冇人拖呢個女僕出去就地正法

你不是還有石嗎

等我嚟

-55000
未儲夠一個井係唔會亂用

準備文香3.0？

連amina bb都抽

反正遲早都要準備定

好好定力

食完早餐
頭先屌鳩啲同事嚟

唔抽恆常; 限定/fes最多每日60石

但係冇公主冇人權

三色都ok嘅

SIDE M出左咩
搵唔到既

昨晚播左プロローグ

有冇LINK

玩熊仔廠隻PANIPANI玩到冇電
幾好玩唔洗課 有冇人有玩

我要返工未搵⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Ruru好似有玩

白貓先好玩

こいかぜ太難FC
轉戰N唔識串

冇bb....這是偽.偽p!

我都係咁

Parade 係咪觀眾到300萬就可以去是但一區刷fans
定係要一區300萬

1區300

保重呀，大天使

一區300萬之後會點

Fan數bonus x2

姐係一個區夠300就可以瘋狂打哥個區刷fans?

如果我懶
唔開晒全部區
剩係打死一區300萬得唔得？

Thanks

得

PARADE有冇得固定用一隊
佢成日幫我自動揀動要手動轉返5卯月
好麻煩

你打嗰關手動set左一次就得

即係係咁打新關就唔得

每次都冒住會死既風險去打
啲slide同桜の頃差唔多

佢setting嗰度你試下設定個おすすめunit

咁我又唔會死
難FC啫

動員刷ex區最好？

第一次咁刷FANS
加得超快
有冇話打咩關咩歌最好刷
咁搞法卯月分分鐘追過杏

活動歌好好聽
但冇卯月硬係差咁D

又係時候出圖

好複雜....睇唔明日文有D難明

簡單講
最緊要快：50體區
最緊要最高體力效率：40體區

歌黎講高低LV有冇影響
定求其揀隻順手就得
27以上唔太敢打

簡單易明

尋晚集sidem據稱好正
要配合本家服用

動員數冇影響
流行歌入面揀順手既就得

今次45體區多左個1曲FC條件

唔升overload既話打果D血%條件算

mltd棄驚
已經唔夠時間用,仲要load得勁慢,真係好忟
抽埋啲石爆死身心舒暢

唔該

叫春了

Cannot agger more

真係同本家有關係

收到風可以照落4秒高
暫時隻貓未黎之前就決定係咁砌

打哂啲quest 開始刷動員

忍咗好耐,咁耐都冇改善

隻驚既糞程度已經超越左玩家對偶像既愛

本身想拎214位

如果冇CGSS可能都接受到
一比較 真係唔掂

紫色稱號

g持

夠資料同雜巴傾計

玩吓event 練下手感先

原來膠巴game名係飛毛

睇錯215係雜

13 不祥

拎埋14

不知D歌點解
打打下會越打越差

其實三色女僕已經出齊哂？
卯月、愛梨、kwsk

睇相睇到想追埋張卯月

加擔當👏👏👏

有仁奈仲唔夠

唔好亂派膠啦

都係留返d錢畀智絵里

派俾你

Apple からの領収書です。

有預感唔井係唔中
所以都係放棄

雜巴

島村卯月世界第一
一定要抽

G持加推

but you未抽..

sideM男P?

盡左力了
88 卯月

獅子王凱亂入白貓
同隻角色好唔夾

又話唔抽

後面有凜

搞笑角色

忍唔到手

成個故事好正

未玩哂
我都係中意大波魔王

斬手指

右上角出賣左你

掘緊石未抽

凛是咪COSPLAY緊監躉

斬啦
唔中就算
唔追了

ガオガイガー使用 ゴルディオンハンマー 攻擊白井黑子
白井黑子輕鬆閃避

nfinote @infinote
志希にゃん先生に診察してもらいたい #imas_cg #一ノ瀬志希

快

點

強

花守BB

但背景有凜

有得井架喎

買唔買卡好

Ok

你唔係等mio咩

佢DD

禾兩個都鍾意.jpg

背景有

愛屋及烏

mio亂入左咁多張

偽P要破産了

老是常出現

好女仔

10月3日開始又有劇場睇

諗諗下都係想追下百合子
好似一次都未衝過wifi擔當event

個po又冇人

冇心情睇

你睇完cg先有資料出聲

就睇完

偽p

走哂去衝fans 好似係

你牙？

放置緊

唔洗做牙？

假希望好仆街
9日後上井

今日歌單入面冇一首有愛

巴今日返咁早

我抽果陣有一半以上係冇load

「え〜！？童貞〜！？」
「気持ち悪いですw」
「童貞が許されるのは小学生までだよね〜！」

一玩玩到依加
係咁開箱唔肯停手

等我今晩好好教導下呢兩個idol

一齊

等我幫佢地童貞畢業

大家刷緊邊個area

經過尋日一役
P.C.S單吊響子

一早幫左

你發夢幫左咋
現實幫佢地個個係我

真係卯月

你地FF完未
依加呢度我話事
我去馬先

你邊位

你們整班llc 當我post上嚟既時候已經教訓完佢地

Chieri 而家企係你後面

拎住把柴刀

成班痴線佬

快點___

55 得高橋巴你冇痴線

dllm 又玩分身

我只係路過既LLC

聽日可以狂刷STORY 同Radio Happy

人黎 拖呢個卵用出去瘋狂懲罰

\座薬/\座薬/\座薬/\座薬/

笑死

今次笑唔出

SSR...
SSR..

呀～得Ｒ

希望今次個聖人模式可以維持耐少少

循例講句
再課斬手

過幾個月又生返8隻手

斬左隔幾日又生番

點跟

有無人知
係咪真係有提過會出可以突活動卡既野

有人講過,我唔係好信

有得之後突

咁我用半pack衝2000既意義何在

講個笑話
笨大運營

買咗火紋無雙聽日返工玩

100抽0ssr...連sr都唔多
你個pool壞左呀.jpg

比卯月變哂做r卡

72進入歐洲
就將其他人趕哂去非洲

尋日1 pack全保底

我都未見過非洲人咁殘忍

sls依加都有得衝返舊卡上15啦

排名

今次ＢＯＳＳ係山形區

u刷緊邊區

首都放置中

Ex

是咪隨便搵個打三場嘅區就刷得

肥村x3

佢地話係
我未試過

agger

E盟主
衝唔衝今次

準備抽
有咩要注意

井

下首二期歌仲唔係Heart Voice?
玩左2年終於有得聽HEART VOICE

入佢中路

播S(MILE)ING

拜雜巴

gchi

呢招掂

原來都有

我都係今日睇報酬先至知

開頭啲event 卡齊嚕

私色gift收你皮

開首Nebula Sky畀偽P

高橋會員

搞掂

你搞掂左法國妹

有卵用
抽唔抽埋仁奈

中左？

唔好啦

歪

抽多pack無就算

haha

俄妹

煙花應該和誰看？

禾

山下七海囉

主席現在進行點名

看完了

報到

好看嗎？

利申：諗緊睇唔睇

1

現充

芳乃

社畜到

美感一流

音樂負責係神前曉

故事我自己最後有d唔明

整體推薦, 因為真係好靚好靚

むむーthank you

畀另一支藥芳乃飲

點完名啦？

You mk

我相信大老二係講道理嘅人

大天二講嘅就係道理

Report what you have done today to show u r not mk

『THE IDOLM@STER Prologue SideM -Episode of Jupiter-』本日20時からアニメイトチャンネルにて、22時半からはニコニコ生放送にて、明日24時からはabemaTVにてアニメパートを続々ライブ配信！どうぞお見逃しなく！📺 #SideM #EOJ

ずっとずっとその先へ

\315/

Side m歌可能得你同我+a人識

Me 一定唔夠你識咁多

起身>沖涼>跑步一個鐘>沖涼>早餐>溫m2>玩陣cgss bgd>食飯>玩陣sv>溫LS>女朋友到我屋企溫中文>準備食晚飯>今晚未定

我普通啦

我記得這兒有巴打係專家

Show blocked user - mk

現充到

現充雷達有反應...

咁都mk?

G chi

人mk做咩都mk

一陣700睇仔仔算

唔係你做左啲咩先MK

而係你MK先會做咩都MK

收島風好似有mk出沒

練call嘅時間都冇
我諗到中秋先得閒果日落公園
啲細路玩緊螢光棒嘅時候
我就fing uo當練咗

迫禾上iOS 11

容dee 大家都愛友紀yui
唔好蝦我啦

Mk

風火輪唔使練
練緊家虎

上唔上好

唔好

太架
晒爸
快丫
快爸
帶爸
拜爸
渣渣
爺太架

成日漏cyber

有得錄片好正

睇定d先...

Show blocked user - mk
wtf

我準備著三角形T 地藏

諗緊著乜
偽p借件水水嚟
k？

me得一件

我著 wug ok?

我著bang dream kasumi

你著黑色背心上面有條金龍哥啲

#ACGBoard3182

啱啱睇完IDOLM@STER嘅海外轉播，我好開心見到香港producer們對IM@S嘅愛。但係希望大家遵守下規矩，IM@S嘅live係只可以用鈕扣式電池嘅光劍，王者之劍嗰啲可以收埋，雖然係睇轉播，但都想producer諸君可以遵守。另外，見到有個producer打call打得好high，咩位就唔講，但希望假若有人知道而又識佢嘅提醒下佢，咁樣會影響到人。
到最重要嘅就係，麻煩嗰啲loveliver+producer嘅生物（利個靚申：我都係呢種，絕對唔係LL黑），希望下次你哋唔好攞住支LL嘅王者之劍打call，唔想見到搞出啲宗教戰爭出嚟，仲有請尊重返IM@S，正如我攞住堆IM@S嘅光劍入去睇LL嘅live一樣唔尊重作品，希望俾返尊重套作品。

投稿日期： 2017年4月23日 20:40 HKT

希望大家提醒下心口插住三支楓劍個位L樣打call唔好咁high, 會阻到人

咩衫都好
希望咁多位手足打call唔好太high

👌

k

uo酒

仆街？

好期待睇小岩井既表演

上次咪仆左街

想問下呢個位應該點打？
利申拇指勢

iktf

岩岩睇完

整體好唔好睇？

你又唔中大波唯咩

下面：
3+左右掃：右手
1:左手

上面就倒轉

希望大家提醒下個厄介緊嘅肥宅
佢第一次打mix同玩咲きクラップ嗰啲
有咩錯包容同提點下

かめぴP @kamepppppppp

HOTCH POTCH FESTIV@Lの曲の予習で「せめてミリオン曲だけでも･･･」と思ってまとめてみました。それでも情報量が多すぎて文字が滅茶苦茶小さくなった。末恐ろしいライブだよ本当に･･･。
個人の感想なので各々の想いを持ち寄ってライブに参加していただければ幸いです。

2017/10/1 17:18 Twitter Web Client から

多到

了返佢

我唔打喇我唔打喇.gif

話說需唔需要ml版睇live需知置頂

好攰 刷動員

王者之劍可以收返埋

大家打call唔好太high

Day 1 最難/攰CALL : 杏奈 奈緒 春香 未來 育 海美 美奈子

Day 2 最難/攰CALL : 德川公主 のリ子 翼 環 朋花

做地藏

producer+LLer嘅生物自重

我加多樣，點算

睇你們既反應即係唔駛啦

第一次睇。。

dear 恋花 風火輪

ok收到

daar 點轉呀

有無人教我風火輪呀...

山下七海玩開呢d

教埋我mix

nanami 係位乖女孩

心態真係唔同左...
對上一次玩Parade
多數都係打死某幾隻歌
以前會覺得好悶...

今次當係練習既一部份
慢慢搵熟種感覺...
或者研究下邊D位斷得多...
打幾多次都唔覺得悶...

咁點解你要害佢

希望唔好屈

希望唔好屈山下七海(真人)

this

邊個負皮我！！！！

山下七海

笑左

同山本希望食飯先
仲話我女朋友好靚女酸死

你認到咩

佢住我樓下會認唔到佢

你一定認錯 明明係大介寶寶

咁大個人都咁多幻想
好可水

啱啱18...
希望可以ff到做山下七海老公

講笑唔玩啦
出街食飯放鬆吓

喂喂喂大介老母？.pop乛⼁⼀

🤔

已經開始期待下星期

啪ug
風火輪

せーの はーいはーい はいはいはいはい

有D後悔今日追左20抽

幾時開始可以咁做

WOW

尋日

花式曬限

想抽仁奈bb

iphone7升完ios11好lag

amigo巴不愧為FBI長期監視對象

104540！上網時間完喇！快Ｄ返入監倉！

繼續fing光棍

94362！你都係呀！

仲諗住今次event會好悶
可以玩M+

交換

點解呀
我上上個post有貼菲菲wo
我有打算貼曬成隊L.M.B.G同U149

不過公告也有說 之後會有SR活動卡的MAS道具登場機會 要多久就不知道了

google多陣又睇到

決定衝5000

104540！你仲未入返倉

餵藥

大野巴一齊喇喂

成支過期春藥咁
飲完仲精神左

等雜巴reply你

有無考慮過唔再上水 死左去好過

可唔可以大返佢

gum jo

唔得...為左まゆ同加蓮，要忍手...

終於返到黎香港
係時候準備下星期ml

已經買多兩支桃子棒做三角形

儲錢買ＤＤ未
打活動入2000未

好難答你 套野好多位要自己諗下

見到桃子+百合子
原來係上次lv派過卡片比我既巴打

我拎叉燒棍頂住先...

冇棍

你拎偽P果碌

背景有偽rock

留名等打孖復刻

用太鼓聲黎打歌好正

所以呢排都係唔好入ガシャ個版好啲

唔好啊

卯月世界第一
唔係唔抽嘛

係一定會打孖復刻

今次復刻7月美波8月志希

下次就係9月まゆ同10月加蓮

吓，咁第一期halloween個2張咪絕左版？

儲石，不了

咁你抽咗未..

有無人知依家最強Cu隊係咩組合？

卵用卵用有香貓dmj

卵用卵用幸子幸子貓

得放棄巴個team齊
依家志希270萬fans，dmj就0
諗緊要練dmj上去定志希上500萬fans

當年出rin3.0
一車車rin 25潛既fd將fes換做deep
今日出卵用3.0
我炸25潛卵用既fd無1個換

過完個pool先換

THE IDOLM@STER綜合討論區[163]爆死の気持ちになるますよ

而家cu fans第1係まゆ第2係卵用

有無偽loli/deep幸子

我講個隊,0潛dmj>20潛志希,7中太屈,加上9中撞有香

我講全屬位啦
個個玩co

咁最強隊係 Co>Cu>>>>>>>Pa

未出卵用前係pa>cu

白信封

+1

new sr
唔是藍子

推爆佢

yeah

tiger

又扑一個,時間寶貴,唔會浪費生命

對唔住呀大佬...

🐯🏠

點會扑你呢,淨係扑垃圾
利申:飲咗酒,講嘢會直啲

我唔飲得酒...
不過呢排發生得太多野...
有時都想飲返杯...

我都成日飲 有時太煩

我酒精敏感
一飲就成身出疹

不過有時太煩都唔理
飲左先算

我終於知道係咩事

直接搵人飲咩都唔理 爽快

禾系辣殺

煩唔煩都飲,純粹鍾意,不過年紀大,酒量開始差,啱啱飲咗一枝半氣酒,就黎嘔,回緊氣,等一陣就瞓

屌你老母